認真，去LA downtown 有乜要注意？

鄉下仔出城乜都唔識。

要有車

買d硬漢type嘅車

uber得唔得?

去幾日點買車?

LA downtown 楂車先敢經過

我成日聽d人講到好恐怖，早上去都好恐怖?

一個人去exchange 嗰陣成日夜晚晚懶型行過成條都係homeless 嘅街，不過我最劣好似係7th street(太耐，唔記得)，一喺地鐵站出嚟已經覺得好撚恐怖
利申: 4年前，學校喺Eagle Rock嗰邊。

夜晚搭metro？ 勇士

downtown有無好野食?

日頭還好 夜晚真心危
認真LA downtown少去 食野會去Ktown/sawtelle/Hollywood個邊多

用uber Lyft 貴撚死你

我啱啱玩完
downtown一來無咩野玩
二來downtown東邊真係唔好行過main street以東
愈東愈dump

7th street好恐怖咩？我上年去la 睇波覺得還可以
d homeless問你攞錢唔理佢就得

btw 有無人知7th street個間白色裝修嘅餐廳咩來頭？係門口見到覺得間野好高級

有乜好餐廳?

貴過call的?

有無正面d野

可以去Pasadena, Santa Monica
如果去Santa Monica 仲可以同一日去埋ucla